唔好再post牆，今晚連777係pp都唔夠人去

日日都不停洗連儂牆破壞嘅消息做咩，人冇事就由佢，佢今晚拆我地就聽朝再貼10 張，最重要係唔好同人嘈、唔人同人打、唔好派人守。
宜家連民建聯宴會同777係pp都兩邊唔夠人，各有各做係啱，所以唔好不停洗牆要人守又被破壞。小心狼來了效應